點睇沾屎老婆頂唔順沾屎做拜狗，而家要同佢離婚了

點睇賓斯馬全家頂唔順賓斯馬，要一齊落地獄了

樓主點睇賓施馬續長約

奧斯賓拿會唔會幫個妹出頭

一隊打歐霸一隊打歐聯點出頭牙